如果你老師掉在水中

啱啱facebook見到

如果你的老師掉到水裏，用你所讀學學系學到的專業知識，能為他做些甚麼？

畫低佢

寫返本教畜列傳

人死左自然浮上黎

利申：睇左

幫佢針灸

用數學計下佢需時幾耐先會完全浸死
同埋用Prob計下救唔救佢好

if(老師跌落水 == true){
if(救佢 == true){
call999();
}else{
食花生();
}
}

唱熱烈的彈琴

加生石灰

計下個海幾深
發現好深
都係報警算

研究佢掙扎既時候會講咩

用筆記錄低 事後成為歷史記錄

幫佢車壽衣

應該係Google先

Bad debts write off

用bystander effect睇
睇下附近有冇人
佢浸幾耐會死
決定報警

唱住往生咒，超渡佢

好多唔同學系既學生

我會作文寫低案發經過係由老師自編自導自演

安撫佢嘅情緒 轉移佢注意力

屌

拍片做直播擺上網之後出新聞稿

扔粒potassium同倒啲sulpuric acid落去

Google translate error